去唔去exchange好

想去美國
但係洗費真係好大
有冇過來人分享下洗咗幾多錢同值唔值

黎含大exchange, 禾地會歡迎你的

有冇閪屌先，冇就唔洗預我

Why not

個少少錢可以搵番，經歷你有錢都買唔到

去la，難得機會
將來你有錢都未必有時間去外國讀書體驗生活

可以入黎殘廁排下隊撞下運氣

美國呢啲on9地方
人又弱智總統又弱智
去就去加拿大歐洲

自己計下數啦
主要洗費都係食同住
睇下嗰邊個hall幾錢
窮就三餐自己煮
唔好羨慕人地周遊列國
去少啲旅行或者留番係美國玩
exchange有能力去就去
去唔到歐美咪亞洲囉
一樣會有所得著

某啲u淨係俾自己間U hall費就得
唔係嘅就唔會諗，因為淨係hall費都幾皮
亞洲就坦白講冇乜興趣

去

如果你對美國有憧憬的話係好值得去

利申去過exchange

pish

有機會去開下眼界都幾好

借錢都要去